栗戰書：涉疆不是民族人權問題 而是反暴恐反分裂問題

全國人大常委會委員長栗戰書表示，涉疆問題不是民族、宗教、人權問題，而是反暴恐反分裂問題。栗戰書表示，當前新疆社會保持穩定，人民安居樂業，民族團結和睦，生活水平全面提高。

他又說，全國人大作出關於完善香港選舉制度的決定，目的是全面準確貫徹落實「一國兩制」方針和香港基本法，維護香港長期繁榮穩定。

栗戰書下午在北京人民大會堂，以視頻方式同烏茲別克最高會議參議院主席納爾巴耶娃舉行會談。栗戰書介紹關於新疆、香港的情況和中方在相關問題上的原則立場。

反共嗰啲唔係人
人係唔會反共的，屍體先會

咁姐係民族宗教人權問題

香港都係

反共即係支持恐怖份子
與全世界人民為敵

鬼拍後尾枕 , 之前又話無打壓維族人 ?

反分裂大晒?學下英國舉行公投啦,思維仲停留係19世紀

又想spin五毛改不了吃屎

即係有搞新疆人啦屌

姐係認左啦

衛星拍好片、拍好相，而家先想改劇本，難D囉...

係喇，又有人分想分裂吖嘛，悶唔悶呀

明知自己理虧，唔夠人講咪話人哋想分裂囉

仲要捉人坐監、勞改、逼佢同漢人通婚

理撚得你，繼續玩大佢

正解

唔好縮呀 繼續鬥外商

希特拉都望塵莫及

同邪惡美帝歐洲洋鬼子下戰書未？

又話係促進就業嘅，中央又呃人

扣帽子王

講乜撚野
而家有恐怖份子你咪的佢去坐去打靶囉

btw,唔係冇再教育營咩? 而家係有但唔係人權問題呀?

好撚悶，仲有冇第二句

班猶太人都係 好人好者點會咁

總之一反共就係恐怖份子啦得啦得啦